仲有無人記得 電童？

最記得機戰為左配合翻原作
要同時打死九頭蛇同佢既分身

凰牙不死鳥ver好撚型

老母好正

其實劇情我已經唔記得哂
淨係記得首歌
原來已經十幾年前

小學果陣日日追
獅子+獨角獸好型

爆碎重落下
疾風三連擊

覺得個結局有d趕收工
不過鳳牙最後果場好撚正

我有呢套玩具同武器set，等佢出輝刃點知已經胎死腹中

bandai我屌你老母

細個成日扮對腳有車輪，跪係度瞬移

有隻ps1 game 好正

第一眼以為西童

咁多POST入面，周不時都有人提電童，點會冇人記得。

仲記得當年話會出2 連機設都有埋
雖然唔知真定假

屌你，童年回憶

R MX

出完必殺敵方回合無哂en

電童不死鳥MODE遠攻都得
鳳牙要2格對斬

同好

旋風三連擊

當年玩機戰R睇唔明日文，打極都翻生，高攻高防高回仲要size ss，最後唔知默樣撞到個勝利條件隻野先死，真係唔想再打第二次，簡直惡夢
之後玩mx輕鬆收佢皮

凰牙揸雙刀好撚型，可惜最後開左面罩

之前有電童2既官方網站
已經搵唔反

電童同Gundam Seed係同一個監製

最後玩無限電力供應
狂出絕招好正

童年回憶

記得見過電童2有人設

電童一開始明明好多機會俾人打低回收返去 都仲可以做咁耐 我覺得老母戴左面具個look好正

最後打boss無限電係咁出必殺爽到

不過機戰有得咁玩好似得幾關 不往我由佢一開始操到佢爆機 雖然佢前期好廢

最後隻聖獸出了就可以咁玩

無記錯R係最後3 /2 話， MX好似係最後5 話

搶返曬d 數據武器真係好撚兒戲，屌佢得個一集

係咪除左Eva外第二種要叉電既機體

個監製玩差電玩上癮，最後玩到高達都要差電

有無人有seed?

結果咪差出事囉

牙你老母西咩

最後隻聖獸係咩

我都記得。

鳳凰
阿魯提亞
北斗 銀河 都下載到

最正係兩個人渣都有靚精神，叉電又易

有冇人記得面具男點死

阿魯提亞幾時死佐

sorry 淨記得後期拎埋凰牙黎用
以為佢死左

我唯一一隻ps1正版碟

有碟

當年係朝早時間既至net小人類 最後播個幾套卡通來
利申:下午校

小學個陣又係集集追 首歌真係好正好熱血 眨下眼就十幾年 唔知點解覺得呢套卡通唔算特別出名得黎係好好睇

阿魯迪亞+凰牙
機戰MX底力lv9 切返lv9勁到